★馬鞍山KFC「仙氣」女經理網上爆紅

馬鞍山居民常言該區為「美食沙漠」，較早前有集團在該區開設連鎖餐廳，已令馬鞍山居民歡喜若狂。近日有網民指，區內一商場裏的KFC新店長期大排長龍，相信除了食物價錢大眾化外，更因該店女經理「仙氣」滿滿，吸引不少食客行注目禮。有關社交媒體帖文更在網上廣傳，令「仙氣」女經理人氣急升。

《香港01》記者昨日（3日）到店內直擊，發現該曾姓女經理正忙個不停，為客人奉上一份又一份美食，直至放工前最後一刻仍做到無停手。她接受《香港01》訪問時說：「呢排係多咗騷擾，過一排會無嘢㗎啦！」又指自己未想過要出名，就算在網上爆紅亦會如常工作，過正常生活。

馬鞍山KFC大排長龍 食客覓「仙氣」女經理芳蹤

有「美食沙漠」之稱的馬鞍山，早前開設首間吉野家時，不少人即蜂擁到該處光顧，更將其稱為「飯堂」，至於另一家台式連鎖壽司店爭鮮在區內開業，光顧的人龍更一度大打蛇餅。而最近在馬鞍山一個商場開業的KFC，更是人氣爆燈。

日前有網民於社交網站上載相片，指馬鞍山一商場內的KFC長期大排長龍，原因是店內有一位「仙氣」女經理，該帖文在網上爆紅之外，更有不少網民專程到該店幫襯。

比福記阿皮免費屌

點解老貓出post咁多負皮？

kfc係唔係靚女都要等半個鐘㗎啦排隊

游b完勝

x2

G

KFC 見冇人去做，學建築業咁用女引人入行

游b有新相，j左未？

你次次都開post幫人宣傳，極度懷疑你係打手

前世未見過女人

cant find

又有廣告拍

又有仙女

馬鞍山居民竟然鐘意KFC呢種垃圾

馬鞍山黎講
KFC已經係中上級別既餐廳

某啲角度靚啫

未見過一間KFC唔洗排好耐隊

第一張還可以，第二張不了

咁都「仙氣」？

D青頭毒男前世未見過女人？

沙田cd warehouse有金髮美女 又唔見你哋去

咁撚樣都可以做新聞，香港01垃圾無極限

其實影相嗰條友係咪第一次見到女人啫,其實好普通啫.行出旺角都大把靚女喇！返工都畀你影,咁好咩？

兄弟！收隊！

對奶都算叉燒包喎

有d似

咁都係係新聞..

we do chicken right

「呢排係多咗騷擾，過一排會無嘢㗎啦！」
正

除左大家都有眼耳口鼻 邊撚度似

有閪=仙氣？

髮型？

條女一定暗爽

成班毒撚咪搞鳩人啦

一般貨色

幾靚喎 邊個黎

放過佢啦 有冇諗過做經理喺開新舖之後已經好忙好大壓力 仲要冇啦啦俾人擺鳩上黎講
明明張相都乜特別 唔撚明點解炒到咁熱

我鍾意呢個

成世未見過女人咩？
乜都話仙氣

MK 妹當仙女

唔怪得知啲人話香港記者質素低下

more

有靚女，但個撚個都話仙氣就太濫